我個位請緊人，準備失業？

佛系搵工

咩工嚟

你好高人工？

低級織員

咁做咩請人

點撚知
應該想炒咗我

想apply

你個post得你一個？

是

黎

係

叫咩名

不自爆